RIP，聽日好重要……

RIP，太古巴打
我明白對大家好多衝擊，但唔知大家有無留意到d留言/post。

有幾條友係咁洗版叫人衝、唔好忍。
唔理佢地係自己人，定係鬼都好

依家進入持久戰(好多巴打今日分析過)
聽日遊行時段絕對唔應該衝
請大家確保
遊行時段和理非
慎防刻意挑釁者……

RIP……大家都要振作
香港人，唔可以輸……

自推

幫手推

同意
唔係次次都要衝

要都留返17

聽日一定唔可以衝
聽日有不反對 好多人都係覺得和理非先出黎
如果衝左搞到有好多和理非受傷成件事失控就唔會有人再撐我地

唔好衝，唔好中計
出面有人明顯推緊係咁叫人升級

聽日大家拎白花出嚟遊行

請廣傳upvote share推上國際關注

有就載埋白絲帶

唔好俾人無故消費死者，話要升級等等

我地今次要贏，唔好衝動

我地有依家成功，搶到民眾支持

建基於上星期日我地先和平

認真
如果聽日班和理非、中產、一家大細、老嘢喺齊度嘅話衝係會引起佢地反感。佢哋冇諗過要勇武。
要衝嘅話都唔係聽日。

聽日應該要主力追究暴力清場

係
聽日係和理非遊行就應該跟返和理非玩法
否則只會帶黎反效果

如果唔係有69
就唔會有咁多人支持612

和理非跟勇武派嘅關係好似盾同矛
缺一不可

仲有唔好控告被捕人士

同意

Posh

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

各位加油

無意話想衝嘅係咩野人
只不過覺得聽日遊行真係唔係時候

大家今次一步都唔可以錯
唔係就白白犧牲左巴打
斷送整個香港